（冇圖）有冇人同我一樣覺得呢種女仔好吸引

好鍾意啲運動型嘅女仔
特別係識打拳嗰啲
同埋嗰種陽光嘅膚色真係好正

唔覺 鐘意斯文d

頭先唔見你嘅？

唔錯

去咗睇jojo

我都去溫書先
你同郎拿癲佬搞陣基先
不過佢都失咗蹤

考試？

俾番個po我

係
後日final，不過個科唔洗點溫
聽日應該唔同你一齊做廢青

Sor囉，依家啲90後
騎劫下個post 都唔得

不過呢種女真係正

好啦你繼續啦
係超正 可能自己本身有打拳
好想搵啲有共同興趣嘅女仔

啫係你係鐘意sporty嘅女定鐘意打拳嘅女

運動型女騎功多數無得彈

Sporty
但識打拳就更加好

最起碼唔會騎兩下嗌攰

屌你老母又話無圖
痴撚線嫁你？

這些機會

留名

咁都負皮 睇嚟連登仔好鍾意著橙色褲

試十連 1

2

3

4

5

麻麻地

6

原來十連咁難 再黎 1

7

8

9

10

11

12

13

可以連登紀錄 13

你真識食

14

日燒 痴女 女騎師

一拳揸爆你春袋

有冇link

平時斯文 床上放蕩 運動時認真

好鐘意Aika型女仔

鐘意d女仔打排球/手球多d 最好膊頭有少少橫

要有波先得。